畢生也願記起 雲加阿仙奴酋長璀璨進攻定會很美

兜過幾個圈 看雲加旋轉
美夢似是遙遠 仍埋藏著唏噓
快樂旅途中 有沒有熱戀
看著這入場券 如同尋獲歐聯

笑問你 你話連夜教波再多的困倦
也不怨 似在平靜地說出 絲絲的愛戀

畢生也願記起 雲加阿仙奴
酋長璀璨進攻定會很美
取足總杯 溫馨記憶 旋轉中細味
千億曼狗也沒法比
今天心碎或痛悲
只需要記住陪伴在你身邊有雲加
始終可以幸福地 沉迷在美夢裡不敗

要是你 決定明日伴我去闖天與地
會很美 不敗延續下世紀 一生都記起

不必理是與非 不需要顧忌
穿梭酋長內陪伴我比賽
阿仙奴 比精品店的美
輕輕靠近 都可使我快樂跳起
當 身邊掛著相機
假使到最後還未望到 不准你別離
可知心裡正準備 無緣奪冠亦抱緊你

高普與哥帥都 不需要羨慕
因可跟你在長夜裡擁抱
見阿仙奴 本想說聲換主帥
卻又不可媲美你待我好
星空不算是太高
假使有你在旁 陪伴我一起每段路
可將一切記心內 雲加共你愉快傾訴

雲加

雲加

點可以無個音岩

趕走雲加下年一定第六都冇埋

豬蛇

溫家阿善露

喊住唱左出聲

邊個教會嘅弟兄？

感動既係有手足知咩歌
仲以為00會唔識

邊間教會

台灣唔知乜鳩雞飯 70$

好好聽

溫加

教會歌

原歌係好好聽

雲加準備去皇馬了

爺爺教皇馬肯定好撚勁

唔洗再對住弱智IWOBI 黑B

畢生也願記起

呢句好o岩音

他要我去馬德里

哭了

幾時有mv

我可以唱！

隨便唱！

作念念不忘未

只需要記著陪伴著你身邊有托尼

呀明你呢排點呀

雲加 率眾妖害人

CAPTV解散了

傷心！

無無明 亦無無明盡

只需要記住陪伴在你身邊有溫格

跟住唱左幾十次，實在太好聽

係囉 我三歲個侄仔都作到

完全唱到

豬sir d音樂天份真係唔係講笑

樓主尾機到
真係一隻字都唔岩音

温家阿善路 憂掌璀璨盡貢定會很美